【屠李滿門--臭閪達】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCCXIII

#StandWithOzil

負皮左

樓主開親po都想引戰

唔係掛

本身想開偽善奴 不過迷基想開就唔開了

之前就Leno廢龍
今次就迷達反達

點解要咁對條女

第一次公海開po咁多like

垃圾支那奴降班都冇人可憐

老婆清同迷基隻揪未

性格問題 有人鍾意對外搶口 有人鍾意引自己人嘈

廢事打謝佢啦 得閒外戰好過恰弱智

多幾張啦dllm

獌軌場波好悶

Lm

五十步笑百步la

我打外戰勁撚過你啦傻閪

戰爭吧

我講內戰

直頭講你條傻閪成日引戰 到要打外戰就笠水 我就直頭內外都未柒笠過

好撚悶 唔知睇緊乜

獌場波睇到訓著

屌下迷基條傻閪好過 都唔知踢緊乜 細波角大都無問題
車狗快啲入一粒完場好過

其實vdb幾慘 上錯賊船

屌那星我獌唔係垃圾車都贏唔到下話

不嬲唔好外戰

留係阿積士仲呢準好過啦

又話贏硬的波

一個係澳洲一個係香港，唔係約出嚟隻揪咪算數

完場喇咩？

我廠對依兩隊都win唔到可以執咗佢

卡雲尼入黎第一腳爭啲入

屌呢場大戰仲悶過我地對鏝
雖然落大雨係最大因素

痴線 class

福狗又係cut in成個山狗咁

伊巴啲fd黎

kai真係水貨黎

卡雲尼一腳已經精彩過成場波

成個我基咁

低級版燒

睇kai踢波好似見到冇態既燒咁

你基有冇後備

獌啲狗腳斷未

換完人好睇咗好多

迷基咁串

我獌1:0
卡雲尼

有都冇得出la
撚伯出阿巴咸都唔出佢

cavani

到打外戰佢就笠 門口狗黎

美隊好似世三d跑姿真係

1:1 kai

我啲跑姿似丁力

邊撚個美隊

3:3 Wenger

james個樣好似有頭髮既黃偉文

我幾鍾意個James ，上年fifa 長用

你地d link咁快

攻強守弱

Fifa 佢防守升到有89

聽日又要睇安咪撚再擺假九

我仲係00

我現場睇

我未來睇

寫Essay寫到失智

本來無一物

kai真係吹大咗

不嬲最後兩日先寫

屌那星呢場真係安眠用

啲隊友走位咁廢

我明你感受

換走kai啦

琴日做完

kai同timo都幾廢

領隊問題

2個躝哂

有角未 唔係11角撚狗呀？

獌狗快手換埋vdb出黎睇下la 悶到

海軍鬥水兵

KAI 70M伏D 定係 PEPE 70M伏D?

又話Mendy用波幾勁仲西過Leno

悶撚過西

Pepe識開下角球罰球

又逼害我基，不如冬天過返黎
好過用laca

kai靚仔啲

法甲料想點

6射0中垃圾收皮啦

其實ok 好過拿狗腳腳西 頂唔緊

Pepe入到獌波

雙曼車利今季仲廢過我廠

我屌你老母

thank you arsenal
你有無尊嚴

下... Kai 靚仔咩

同屁屁比算靚仔

白人>黑人

是但啦 個brand已經臭哂

sick ball

拉車福特扭波唔帶個波走

你果邊有冇黑人

分分鐘比臭閪達-6奪冠 到時又要頂多佢一季

冇廢龍救波點奪冠牙

Pepe勁d
哈佛c叻咩暫時都睇唔到

卡雲尼除左第1腳之外都隱形

熱狗奪冠都未輪到阿狗啦

共都奶埋仲講尊嚴

我住果邊香港人同白鬼多啲
黑鬼比較少
分哂地區住 黑鬼越南佬或者相對有攻擊性既都唔是我呢頭住

你有得上場先講la
傷多過踢

一兩腳靈光一閃比波

越南狗成日m野 好撚煩又係

咪話咗低級版燒

又係麥龜頭槌

準備強勢復出

好似吸咗毒

vdb=獌版奧燒

又係艾巴咸tap in

真

咩叫M野

vdb慘到

普巴咁撚樣都唔ban落去，
咁樣射個地波博比人清？

Rooney 1-0

過來吧

同奧燒一齊坐？

1:0 lampard

場波悶撚到嘔

van de Beek咁勁都唔用 浪費哂

屌好想要佢畀獌浪費晒

熱狗冇運下下比人90分鐘入波絕和

1:1 sob

Sit 堂

Özil1:0

爸爸下下領先就唔踢，比哂個波人攻
關咩運事

當我藍咁用彈彈波 好過乜鳩牙娃 隊波冇人無球走位

好 角大 2.5s 都收哂

伯金 做咩水佢過去
又叫收嗲過黎我廠u23

vdb 同奧燒 打法差咁遠都拉埋一齊講

咪又係坐

比雲達沙賣豬仔

Ziyech波都斬唔起

卡雲尼d上陣時間多過vdb味？

紐卡素個場球證迫害 韋斯咸就超級世界波 都冇計嘅

但係際遇一樣

Vdb 聯賽正選過未？

車隻占士出波好似幾好，如果有豬sir可能入左

妞狗果場一路篤波一路睇到笑 假到場波

強隊本身就唔應該咁打啦

所以唔會係我地對手我地拎硬

希望2月reg返奧燒捧下英超

James Shaw呢pair真係好撚低質素

冠軍？

Mandy

文迪幾好 撲波

唔講以為愛狗對達蛇

kepa唔洗旨意出場

唔通亞軍

呢兩個領隊廢過愛蛇...

你咩意思

神救

救得靚

同禾地廢龍差幾皮

珍

廢龍接實掟埋個波入對面龍啦

睇完好眼訓 好彩唔係早場

簡迪成日比人偷到波

掉過半場助攻了

車曼和波 連入球都冇得刷

然後我地輸3粒

車條攻擊線水貨到

悶到on9

笑撚咗軌仲廢過獌

一齊失分

輸5比2 拿卡兩球

最悶大戰
悶過我地

唔貼飛了 角大手足細波手足可以收錢了

烏龍？

通常黑鬼陣唔中就會自爆

老婆巴又中

猁出返艾利臣 點睇

拿卡下場入到兩球我西洋菜街大叫香港獨立+裸跑自焚啦

聽晚羸波大家原唔原諒達犬??

點解win到psg

Psg=富咸

準備跟你了

錫菲聯未必失2球，下盤半博全好，同埋英超利下盤

痢狗出哂三隻翼 癲

利狗4231

咁又係 下盤博最多輸半 目標贏全
小注玩下

jota係狼隊係翼定中鋒？

原來勇氣防守連撚伯都做到

阿達點睇

買完就訓 300錫菲盤 訓醒對答案

大波波咪算

分別係一個駛2億，一個連隻垃圾龍都無錢留

點解獌狗話今場普巴唔跑
我見佢成日入禁區 又有出黎攞下波踢

我都做晒，不過下星期mid term

冇左VVD猁狗又變返性感後防

裸跑ok啦自焚就算啦

羊個story
party已成水貨 無了

Po閃卡ok?

雷斯個樣完全係恥笑緊佢
反雲龍就心諗條友做乜鳩

鏝和西咸

我地上場做緊乜

下場主場打獌都好大機會守到尾

車仔今場完美演繹臭閪達最愛既343

我地贏西咸唔講

呢啲太少事啦

錫菲聯成套衫感覺好核突

記住要大叫臭閪達我唔會放過你

var好波

又黑佢一場

擔心錫菲聯

真心唔明點解係penalty

怨婦猁又準備叫春

條界係算唔算禁區，係條界上面踩到人

呢期似冇過數

partey對攝影師唔笑
呢d先係練波態度

開party唔笑唔通哭喪咩

錫菲咁撚廢守撚到咩

買咗和波， 錫菲聯加油呀

守到就會俾人叫空難死

啱啱先開嚟睇
原來錫菲聯已經入咗一粒

咁撚樣都唔入

d防守企位
咁似holding包越位

利記廢到

咪燈
反cup硬
+2必勝

又多一隊要空難

好撚on9好撚gay

墊左pad控波係咪勁d

有D波

原來我哋主場對李城廿七場不敗

aftv肥仔假公濟私

Mia 係西咸fan

錫菲聯14號仔好似有啲料到

拖仔正選，係咁斷波，同lemar一齊半場比人換走

養唔熟嘅短腳狗

尊重啦

勁野黎

勁撚憎牠

五線樣衰二五養唔熟波都唔識傳學人打中場烏拉圭短腳狗

俾人hack咗講錯嘢
我道歉

拖狗

琴晚軌獌場波睇體波台聲音直播又幾好笑
軌獌迷主持係咁屌鳩隊波

我地阿迷有冇呢d網台做下呢類節目
好過聽now和稀泥

雲加

暗星

幾年前既Leah

叫呢到班ching開個台內戰互屌一定勁好睇

又五線

打字就叻
一出聲咪又係。。

請尊重亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

講得好！

想睇愛狗版本

諗起之前有清話巴丁技術差過nelson

你上次逼佢讀你個留言

now 班講波佬真係好唔掂

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星又想借lihk 上位？

後生既真係得佢同 Saka 係勁

你漏咗牙爆

尋晚曼車場波真係悶到瞓左，睇左半場就瞓到天光

【 阿仙奴 vs 李城特城 】

比賽前瞻：

阿迪達的球隊在近三輪英超聯賽中，輸掉了其中兩場。本輪槍手將在酋長球場與爭四勁敵李斯特城展開較量。

門將位置，蘭奴仍然是第一選擇。

周四的比賽中，高拿仙歷 和 Soares 證明了兩者很難在聯賽中擔任正選。Tierney 和比爾連將在聯賽中回歸。

中後衛位置上，Holding 在對陣曼城比賽前腿筋受傷，將缺陣三週。馬里仍在恢復訓練。儘管梅斯塔菲已經回歸到球隊，但阿迪達不會冒險使用德國中衛。巴西雙子星仍是阿仙奴中衛搭檔的首選。

中場方面，Partey 在維也納的比賽中展現出了出色的力量。隨著加納人融入球隊，阿仙奴將改打三中場。塞巴路斯將被前置到中鋒身後，而沙加將與 Partey 聯袂登場。

鋒線方面由於 Pepe 狀態低迷，阿迪達將會讓 拿卡錫迪重回鋒線。而 Willian 和奧巴美羊則分居左右。

《預計陣容》

【 傷病消息 】

塞巴路斯：從左踝的挫傷中恢復過來，已經參加了全部的訓練並且可以代表球隊出戰。

Holding：右腿膕繩肌還是有問題，應該會預期缺陣三週左右。

Willian：右腿的小腿有一些輕微的問題，將在星期日的賽前對他進行評估。

張伯斯：現在已經恢復訓練，並且希望能夠盡快恢復到可以出戰的狀態。

馬里：繼續室外跑步和力量訓練，恢復了輕度的有球訓練，希望可以在未來十天正式回歸訓練。

馬丁內利：手術非常成功，修復了左膝軟骨的損傷，而他現在已經可以進行室外的跑步訓練，還有一些輕度的力量和恢復訓練，官方表示希望他可以在這個自然年前回歸正常訓練。

最後，全體球員和工作人員經過新冠肺炎檢測的結果都為陰性。

鏝獌轟都和

收嗲唔使瞓
睇完痢就咁早上水

屌

個波係咪痴左啲狗屎， 咁驚訝個樣

我地踢d垃圾閪波又係2:1
利狗踢到禁住黎屌咪又係2:1

人地水銀瀉地
我地老鼠拉龜

saka國家隊first cap之後好似唔同咗
推波似sterling mix rashford

咪又係2:1

好定唔好？
史達寧都 OK

saka學埋史達寧啲跑姿就會進化到一個新既境界

粉果高汁

又中

究竟saka 可以去到咩level
佢同Martinelli 都唔似初出道美斯咁
睇到你嘩嘩聲咁叫出黎
但係踢法又成熟到唔似18,9歲初出道球員

猁冇左vvd仲贏到波

saka 最多咪去到史達寧 level
最多

拖係下體踢得都幾麻麻
下季返阿狗應該唔會有報價

今季英超無隊踢霸氣出黎

所以鬥大家穩定性
邊隊夠穩定就隨時有英超

比joe哥隻黃金後腳嚇親

佢同saka左路配合好夾

對我地黎講已經好勁la
唔走既話

拖肥

攞到英超嘅話
拖單會唔會撞爆部電視機

施丹自己都攞西甲，除非你拖肥攞歐聯

唔洗踢歐洲賽 優勢會再明顯啲

Top 5 愛記 維拉 列斯 水晶宮

有啲似李城嗰季大亂鬥feel
印象中嗰季修狗都有歐霸打

拖舟都唔撚識用

免費放james
應該會後悔無收錢

我哋免費放mk 咪又係咁
睇咗幾場安
覺得mk仲好過佢

今晚開唔開到party

新big4

踢意甲先咁樣啫

排名預測
1.阿狗
2.猁
3.拖肥
4.熱

果季修有雲迪克文尼

咁多位中國人拜完山未

佢哋喺上邊仲快樂過我哋啦 邊得閒理我哋

睇live score得啦

意大利文呢

祭左祖了

迷基放自己條女上連登

T仔saka夾d

利狗好撚勁 又反cup 應該又贏英超

過多兩年代羊做正選左翼 如果冇乜大傷

達狗咁都唔開party就躝啦

依家有阿爺照住
興鬆奪英超

冬季買武磊

如果有球員收咧，可唔可以註冊牙燒

應該要特殊情況 半隊收咧應該有機會
Outside of the transfer windows, any club may still sign players on an emergency basis (such as if they had no goalkeepers available) with the permission of their competition's governing body, ie the Premier League.

中場仲有牙達同伊度

後衛仲有大梅 反正隔離車都reg左施治

呢個世界冇咁多美斯c朗
十零兩十年先出到一個球皇級，巴丁同saka踢到去一線已經好好

【星球人】加比爾成槍手無名英雄

【Now Sports】阿仙奴名宿史密夫毫不吝嗇地讚揚，今夏才加盟槍手的巴西後衛加比爾是球隊的無名英雄。
加比爾（Gabriel Magalhaes）今夏以2700萬鎊身價從里爾轉投阿仙奴，迄今為槍手在各項賽事上陣6場，只要有上場的比賽都會踢足90分鐘，無疑是阿迪達麾下重要的守將，而他在首場英超對富咸（阿仙奴贏3:0）即有士哥，可說是很快就以入球取悅「兵」迷，亦令最初質疑會方以高價引入這巴西守將的人收口。

作為阿仙奴名宿的史密夫（Alan Smith）也肯定加比爾迄今為球隊的貢獻，正面評論後者：「提到加比爾，他自今夏加盟以來一直是球隊的無名英雄。他本身就是那種不太受人注意的中堅，多得這種定位和期望，因此他能夠擋住對方進攻的路線，或以頭槌解圍。作為精英，他的封位技術非常到家，絕對能夠緊貼華迪，而且目前只得22歲，還有大量的進步空間。」史密夫對加比爾讚譽有加。

阿仙奴周日將迎戰李斯特城，最大威脅自然是對方首席射手華迪，不過狐狸主帥羅渣士卻表示華迪無緣今仗賽事，無法看到加比爾與華迪鬥法實在令人感到惋惜。

【英超】阿仙奴VS李斯特城
Now TV 621台26/10 03:15直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

羅渣士：攻「廠」續缺華迪

【Now Sports】李斯特城周日作客酋長球場，領隊羅渣士透露首席射手華迪尚未復元，今仗會繼續缺陣。
李斯特城上場聯賽在華迪（Jamie Vardy）倦勤下主場以0:1不敵阿士東維拉，今輪改為作客阿仙奴，球迷當然希望這名33歲球隊首席射手能夠趕及復出，可惜事與願違，領隊羅渣士指出：「華迪周五就會復操，我們預計他會缺陣兩場賽事，目前狀況不俗，過去一周他都有與隊醫團隊保持聯繫，希望他能夠盡快復元為球隊上陣。」

除了華迪缺陣，列卡度皮利拉、安迪迪、阿馬堤和蘇恩祖今仗都會繼續養傷，幸而羅渣士也帶來一些好消息：「施利文尼會回歸陣容，迪馬禮格雷也重返訓練場。」

雖然面對阿仙奴時傷兵眾多，但羅渣士面無懼色地表示：「這是我們想要的比賽，這種強度、緊密的比賽能夠建立球隊的穩健性和心態，也是年輕球員的機會。接下來我們會設計一套戰術，希望在比賽裹擊敗阿仙奴。」

【英超】阿仙奴VS李斯特城
Now TV 621台26/10 03:15直播
Now E 同步直播

圖片來源 : Twitter圖片

咁其他隊友要犧牲下， 冰島， mary, 細梅， 廢坦，蘇9， 安

姐係假設中場傷晒都只可以用其他球員踢中場，唔能夠reg燒?

無華迪就好踢少少
不過都可靠班少爺兵生性

出叔未

今場433既話 邊有叔既位置 希望可以睇下球迷陣
full team打場

叔中場

叔中場可以好得過邊個
沙何派都應該行先過佢
佢輪換可以 不過正選又真係比下去

燒

邊款球迷陣

叔最適合既位置係後備

坦 細梅 電欺 cedric
埃party saka
pepe laca 羊

羊
saka----------------屁/安
何 派
沙
t 包 雷 比
是但

正正經經打應該要打贏殘陣李城

如果今晚唔出埃我就反達

得罪咗牙達冇得出

C8上陣時間好似仲少過埃及

德3c

今晚睇唔睇冇華迪尼迪迪蘇恩古嘅李狗撳住阿狗打好

0315踢玩鳩禾哋啲球迷

我地中國人係咁

一個麥迪臣 夠收阿森納皮啦

lm 又係縮喺後面比人圍揼

今晚對李城
反而好似上場對曼城咁打 應該易d贏

成日俾鬼佬hey0

似啦，笠水達

補時90+出

中國人睇中超啦

大家覺得買前幾季既波衫剩貨算唔算比高狗錢

唔算啦，二手野佢點會賺到錢

一到對李斯特城嘅時候
我就諗番起16年韋大帝絕殺入波
阿狗成為嗰一季唯一雙殺李城嘅球隊

打無kdb既鏝都好似係咁講

今晚買阿狗

好似上場打鏝咁就死得啦
上半場係到死守 攻果陣前場得小貓幾隻
好似下半場咁壓返上去咪算
依加有包皮後防都叫做穩 中場有partey 放膽啲攻啦
你咁縮法 pepe 安 羊 拿卡 呢啲愈搞愈廢
下下靠羊高把握力都唔掂 更何況羊呢排無態

讓半一危危地，睇埋陣先買安全啲

3：15先踢英國佬唔洗瞓？

On9 Bould

見到飛龍有件499 18-19 3rd 連ozil club name想屌
不過其實我覺得ozil deserve 主場衫

琴晚聽你講買下盤無死錯人 好波

垃圾教練
話說U隊大梅係咩職位？

幾時炒保特條垃圾

青訓主管
你當足球總監嘅u隊版

人地和都得
同你鬥縮

不嬲慣左捱眼瞓踢波

踢返4-3-3

今晚心水得狼隊，其他兩場英超好難估

聽日公眾假期
佢地踢完都可以補眠

朝早拜完山夜晚仲要踢波

點解而家多咗咁多呢啲夜場

有球迷入場前所有波會分開踢，好似話會賺多啲轉播費

因為英超賽會奶共唔想俾支那球迷睇到燒
所以成日將阿狗d賽事推遲到半夜

Ok

好似最近5場都未贏過
上次仲要強陣

阿森納溫格

屌我今日先知聽日放假

係連續十二場未贏過
上次贏係上年十二月

臭閪達

達狗

佢老母又send祼照？

撐左牙燒

唔會咁出架喇 算啦

仲未炒

一定會擺Saka 喺中場 貪佢可以變型打左翼衛

防守果時隻翼又咪收到閘咁下下跑幾十碼先打到個反擊 前場又唔迫搶 真係睇到頭都大埋

那些英超錦標 歐洲之巔 失諸交臂的

今季重奪啦

屌，雲加揾咗佢教防守就柒足咁多年
雲加比佢逼害

saka同加比爾 唔使抖咩

留名睇达蛇又排閪陣

打2線歐洲隊都踢碌柒

有冇手足覺得今年終於到我廠拎聯賽冠軍？

442菱形中場 兩條邊留比KT同bellerin上落 willian攻中 有無得諗

好難唔係我地
連毒瘤燒都清埋

咪引戰，我真心覺得有機，big 5全部唔對板，似係阿愛之爭！

冇，兩閘唔夠勁

中堅受的壓力會超大
除非可以屈到對手過唔到半場 -> 好多年都未試過

好難唔贏 party係近廿年最強防中

創造力唔夠 無供應比前鋒 難得有機仲射走曬

今年聯賽仲要似係鬥進攻

美羊上場破左入球荒之後又on fire屈機嫁啦

今季失啲波好似都係夠人情況下陣地戰咁失 後面出4個定5個其實無咩分別

有態都難搞 中場無供應 auba今年聯賽得6次射波 講緊廢隊個米杜域都射咗20+

黎緊party做埋派牌，進攻冇問題啦

理性啲睇，攻力唔係好夠中下游要守和我地未必攻得入

仲有ozil

我燒起訓練場比幾多助攻都冇用啦

英超保送佢

利同鏝唔齊人都sm我阿 都係現實啲好

今晚點出

噚晚west ham都攻得入鏝阿狗啲左路進攻板斧俾人睇穿哂，一無t仔同羊就得返死球同拿妹

今年賽期咁密 都係鬥板凳深度 拖肥已經開始有傷兵 遲下軌磨合好就無對手了

Auba Nketiah Willian
Amn Xhaka Party Cedric
Kolasinac Gabriel Mustafi
Leno

個陣咁閪
真係有可能

想見返攻果陣只留一對中堅 沙加補左中堅位
兩閘上哂去做組織

依加根本有能力壓上啲

呢個陣點失波

Exclusive: Aaron Ramsey to hold talks with Bayern Munich, Inter Milan, Juventus, PSG & Real Madrid before leaving Arsenal as a free agent in the summer. #AFC have little money to spend in Jan so loans more likely with a bigger budget next window. Full details coming up @BBCSport

比爾連傷左？

kola 換t3
cedric 換 b2
咁好d 喎

6分鐘垃圾hein 就紅撚左

仲要搵個踢中堅既打龍

真係算係咁
無啦啦打龍都失得四球

好失禮? 我打中堅都成日走左去打龍啦

前幾日連波好似都冇佢份了

練

你琴日先旋轉折射完

kola無限中出啦

達狗肯定嬲撚左 又玩封殺

世梅會自爆

世梅頭波絕殺1:0

Moller入波

何wayne既戰術用係阿狗度會點

太高深
apply唔到

變形系統+超級主攻

保狗想學愛蛇又學得唔好

達狗講大口甩大牙

點解成隻甩左都有得整
但香港d廢老成棚牙冇哂

未講已經甩定先

施肥會生番

用隻智慧齒放返落甩左個隻個位到就ok

蛀左點搞

迫害我地中國人，3:15先踢

【淘寶補牙】地盤工淘寶牙醫工具自行補牙 「成功」後再替同事補牙

今晚重玩3中堅老鼠拉龜唔攻既話
入定紙申請反達

九成咁出

343 100%

臭手達

有冇手足今晚睇渣土教訓達狗？

433都有啲興趣睇
但係今季都係100% 343波
都唔洗諗架啦
唔撚睇屌你支那奴

仆街達哥抽中金我基
話最憎基奥特

今場無3分換返愛蛇算

我都最憎基奥特

真, 收到CALL要踢

坦狗

你都係仆街

迷愛狗無個好人

今晚幫我打氣OK?

你有能病？

Koscielny on Ozil: "There is probably a certain case with the club since last year, I hope both sides find a deal that works for everyone. He is a competitor. I hope to see him back on the pitch soon, at Arsenal or elsewhere, because he is real talent.”

邊有人唔憎

LAST YEAR愛蛇敢出
THIS YEAR達狗唔敢出

坦埃葡梅叔 最強五子已在陣中

人見人憎

講到最強仲差洛克人

冇可能

食撚屎啦259

呢個陣你問點輸
分分鐘霍金都答唔到你

反愛全部收錢

擺低幾套番號贖罪啦

呢排冇咩新片好丁

迷愛唔係？
一唔出糧就反，果d tz狗春日狗
全部都食屎狗黎

其實係近呢幾年啲片都好無聊

成日都ntr

呢段恩怨咁長歷史

我收到CALL係咁
Auba Laca Pepe
Xhaka Partey Ceballos
Tierney Gabriel Luiz Bellerin
Leno

安岩岩好返未必正選

佢同臭閪達兩隻啞狗都唔慌係咩好人

召喚相關會員出嚟內戰

明里一係強姦人
一係比人強姦

丫奶有咩推介
見你成日係成人台

射精執行官系列

廢龍琴晚輸第一球 咁慢都接唔實
leno好波

明里紬嘅話佢做老師比人輪姦個套都唔錯

好靚女 不過好撚平

我覺得涼森果套最好睇

我鍾意愛音個套多啲
唔多鍾意短頭髮

佢好似成日扮老師比人姦
有冇番號

IPX-374

正常人都憎基奧特

講得好

樣同腳10/10，如果唔平就太完美

呢排仲比韋利安做正選
唔係啩

上面funson reported咗

得對波係缺點

10:00先有波睇

11:00有波睇

11點係咩波

愛狗波lo

睇James點樣教訓修咸頓好過

100% 既波

愛蛇

呢期你哋賺到盤滿缽滿啦

愛狗串愛狗 2x1

佢係做咩角色都比人姦

25先可以講人話 k6

愛神

2&b正選

有時到佢強姦人

我禾呢？

安76話占士唔出得 呃人既 好彩經理人無換走佢

傷鳩咗

唔可以打愛

中左中國病毒

愛美麗算唔算歐洲近十年最佳教頭

點解唔出得

廢黎講 冇人比得上佢 揸住成手星都贏唔到法甲

合約定明？

揸住隊psg都贏唔到法甲其實幾難

俾球會要求減薪 要跟出場次數出糧
原來咁樣唔肯 = 25

球會每次都係用一招 放料做新聞將D風氣帶去球員VS球迷
每次都work
阿迷

第二季要買尼馬包皮先贏到

英超外借通常唔給倒戈

何蛇終於唔叫人CLICK廣告

何蛇盡社會責任

歐洲三連霸

課金都fatfat la屌佢

今晚又重奪西甲榜首

咁嗰季摩纳哥係幾勁，哥狗歐聯帶曼城一樣俾佢哋淘汰

得la得la知道愛蛇勁la

喜般

你都知？

係丫，起碼勁過達蛇

買修定愛好？

如果愛蛇買到沙夏
歷史地位會有幾高

買愛蛇波膽2:1
角大

愛記嚟真,出2&b

大波 有碧福特穩陣

原來你都幾識波

認真考慮送分贖罪返比猁

好肉酸呀你

發覺收嗲狗都幾盲反下

單論近幾場
2禾b絕對勁過67son

想迷76又有和b睇

再對上一次打破壟斷係未要數到法國第一中鋒嗰季

佢紀律部隊係咁上下

啞仔柒係除波衫姐
但佢單野明顯高層正一濕鳩仆街黎
效力左9年 5M轉會費都要賺到盡
比人fee走咪算囉
佢都最後幾年足球生涯 想搵多少少好正常

Ching識波

又要幫我地既兄弟萬年起機

1-3 水晶宮
1-6 熱刺
0-0 車路士
英超歷史上曼聯首次未能於賽季前三個主場收穫勝利（跨季聯賽主場五輪不勝亦刷新球隊英超紀錄）。
紅魔下一個喺奧脫福嘅聯賽對手：阿仙奴

歐霸冠軍+頭四

支持義和B

拿玻里轉會窗想阿記free papa俾佢你贊唔贊成

安76又出口術

對修頓啫使唔使呀

修狗盤 76贏咁多次盤 今場要輸返場盤了
唔係啲莊家食得屎

我只知收嗲係李城迷

日本狗正選

我係恨鐵不成鋼嘅阿仙奴球迷

收嗲紀律部隊，但佢係黃既
你唔好當佢鏟sir

你又知黃

邊隊
愛蛇？ 日本狗上場攞紅牌喎

有今屆準冠軍拖肥唔睇走去睇愛蛇

愛蛇100%波 睇下半場就得

我都黃啦佢地點會唔黃

兩邊都睇
一邊支持前領隊
一邊支持前球員（禾b)

果次係足總逼害老屈
最後打甩左

你角色扮演唔計

下半場睇愛蛇神調動

&b差啲助攻

2&b勁到.

有無迷76手足

甸尼應該屌撚死養和比
球球都唔比

禾b啲痙攣假身真係自此一家

佢hold波同傳波時機以往一樣錯晒

佢唔出聲
可能真係藍

sor, 我copy Google, 成日都分唔到摩洛哥定摩納哥, 下次會望清楚

我真係藍

冰島大狙中楣

你黃藍我就唔知
但on9就一定係

1.8

好似papa唔肯走？
都唔夠位Reg free走慳5m人工
反正出年無約都係free走

禾b其實唔差

拿玻里放唔到高列巴利先唔要

佢接左燒勁多手術刀

修咸頓

德國狂人

佢臨轉會窗就黎完先知道佢要離隊， 講真我嗰時都幾sad, 我諗住嗰季前面係禾b,羊，pepe

冇左676son中前場work rate低左一級

包皮

傷咗？

雖然射術屎 但係駁腳一流

我睇足咁多場，只要我望住個電視，卡華利雲就冇入過波

空難呀

上場RC

停賽

Iwobi尾到

幾時剪頭髮

啱啱先俾now旁述屌佢決定慢

日常

比起拿狗比比算快

佢好似山狗咁由後做build up運波上去
而家冇左佢要靠右路
甸尼都死晒火

屌你地趕走咗收嗲狗
成15分鐘冇上水

拿卡唔係決定慢
係修正時間長

強姦愛記左右路

2-0

養和比又唔記協防

達狗生性未
今年穩少少 起碼有機會爭冠

76

廢就廢啦
垃圾拿狗

Rip

亞當斯第2季先適應到

愛字頭唔關事啦
佢地今年都係aim前6

拖肥又話好勁

2&b正選就搞到咁

Ings出波都有
屌打拿狗

葛菲廢撚到

禾比又控唔到

因為以往甸尼谷好上
676son會極速幫佢回防

Kolasinac ready

隻右閘由人地出波個秒開始已經痴住條柱

爺爺不敗又可以丁多季

老野個紀錄又keep多季

夠喇養和b夠鐘返工場喇

丁一世的

修狗

3-0

3:0 2&b真係黑氣石黎

廢就廢啦
打少個點打

後防廢到

武肺完都咁勁

Just a flu

True

冇人可以戰勝爺爺
迷雲黨又然

2&b 點解會賣到40M？

愛華頓中左script

Fifa 又b害

offside

迷雲從未輸過

之前邊個吹到愛字頭爭冠

以為你嬲豬走咗

2&b好撚懶唔回防

又話James好撚勁
老燒屌打佢老母臭閪

sor

哇屌買親英超讓球盤都輸到仆街二揀一永遠都係錯個邊，垃圾愛狗

iwobi 真迷雲

愛華頓條後防真係要執執佢
嘥咗中前場

不如佢哋考慮吓papa 廢梅 6667 tank
成條後防換晒佢

剷蛇：完季喇咩？

以前係阿都會幫手回防

skysport叫james叫返ha物屎

今季英超真係亂到

唔計輸比big6得我地全勝

本身應該係咁讀

電話不能兩用
睇波就冇得用連登

不嬲咁叫

世界盃果陣已經咁叫

2&b廢到

收嗲ok?

Iwobi

我困緊𨋢
快啲救我

2禾b廢到

點解香港叫佢占士

禾B 係進攻黑洞

季初俾人吹冠軍嗰幾隊都見晒形

又蛇王

30m賣禾比賺到笑

9譯囉

里昂：50m賣拿狗賺到笑

準備轉台迷愛

唔怪得禾b
整鐵血戰士頭，一樣識隱形

感動係養和b d原地扭波cup兩cup俾橫俾後拖慢進攻仲係咁屈機

呃到有人讚佢技術好

消防係咪真係會玩新仔屎忽？

henry都叫亨利啦

仲有72m比比

禾B啲K角吊波都唔敢用

80m pepe 30m saliba

同昌宮交換saha lo
變咗72m買

35m細梅

沖涼唔俾閂門

咁拿狗都有威風過嘅

又唔尊重死老野

禾b回家啦,愛狗太廢唔識用

禾比唔係40m咩

得愛蛇識用

咁你有冇

莫拉達都算風光過

喜般呀

最襯既pink 淡妝

10m就夠了

去睇gv啦你

兄弟可唔可以拍爛檔cap圖

當初如果唔係免費轉會既話當時會值幾錢

成日分唔到佢同papa

點會分唔到

Shaw同佢就可能返唔到姐

5000磅 保安價

收左2&b

又逼害禾比

咁撚廢點用

冇人迫害佢
係佢劫富濟貧咋

人人都睇到既弱點76點會睇唔到

個陣仲係德甲最佳十一人
應該20m都走唔甩

papa幾錢買？

半場比人換走

二線回塘教頭

1,760萬鎊

自己j算

一個輸緊兩球三球都仲係游下游下既球員

如果現場有球迷應該屌到佢開花

佢身在愛營心在阿

30m不分期

唔好回家吧

愛要反cup了

無腦球員 柒下柒下咁 遲下又轉會去下遊之後英冠見

想佢回家尼日利亞聯賽好需要佢

咁講真仲後生有機會發圍嘅

仲有兩場冇67son
76點撚搞

一早出賓拿特應該唔使輸

英超對上一個執返個腦成材 好似係狼隊查奧爾

但adama本身已經係bug黎

四千萬嘅話買唔買

踢卡迪夫城 成條柒咁

禾b

啲體能65分鐘就offline

路爾斯：球員不應太受保護

【Now Sports】雲迪克受傷的事件引起不少討論，而阿仙奴的大衛路爾斯就認為球員不應該太受保護，否則會影響球賽的可觀性。

雖然沒有明言所指何人，但大衛路爾斯（David Luiz）似乎暗示雲迪克被重創一事「小題大做」：「這是有身體接觸的運動，這就足球應該有的面貌。我們要保護球壇，因為這是令人們開心的運動，而足球就是要有身體碰撞，是其組成部分之一。」

路爾斯隨後更認為此刻球證、VAR都太過敏感了：「如果球員有意令別人受傷，或者做出缺德行為，我們都會看到。踢球是我們的工作，有時我們會遇上不幸情況，你會受傷或令其他人受傷，但你只能說句『對不起』然後保持謙遜，繼續工作。」

雲迪克是在默西塞德打吡戰時被愛華頓門將佐頓碧福特撞傷，其膝部十字韌帶重創，休息數個月以至半年似乎在所難免。但在英格蘭足總的報告中指出碧福特並非嚴重違規，令不少球壇中人甚感不忿。

圖片來源 : ©AFP

兩個愛狗都輸

沙利巴感謝Auba拉卡照顧

【Now Sports】阿仙奴新兵沙利巴初來埗到，感激奧巴美揚、拉卡錫迪幫助自己融入新環境。

中堅沙利巴（William Saliba）於去年夏天已經確定以2700萬鎊從聖伊天加盟阿仙奴，今季終於正式登陸，更獲分發4號球衣，只是至今從未處子登場，僅踢過季前熱身賽。

這名19歲小將不懂英文，多得同樣從法甲加盟的前輩奧巴美揚、拉卡錫迪照顧：「他們真的很好。當我不明白的時候，Auba、拉卡及領隊都會幫助我。為兵工廠披甲是我的夢想，現在終於圓夢了。」

阿仙奴本想把沙利巴外借，多支球隊都對他有興趣，但最終未有成事，領隊阿迪達更不把他納入歐霸盃名單，聖伊天教練佩奧就炮轟阿仙奴處理年輕球員十分短視。

【英超】阿仙奴VS李斯特城
Now TV 621台26/10 03:15直播
Now E 同步直播

圖片來源 : Twitter圖片

講真以養和b質素後備上黎頂十幾分鐘係ok
76就掉轉黎出

臭閪達處理老練球員奧燒都十分被鄙視

認真呢隊愛狗閪尖一冇態就收得皮

賣禾B真係賺到笑
佢上半場踢到成pat屎咁

我有信心愛蛇應該會好快反cup

買好大？

無計，成隊圍住佢嚟砌

竟然換Gordon出嚟

咩卡華利雲is a joke

一無禾B 就有攻勢

愛記同維記吹大左了
兩隊都係虛火

呢個Allen 係咪之前Napoli個件

是

阿狗已經跌到落第9

修咸頓同韋斯咸被認為容易降班嘅反而呢幾場踢得唔錯

點會易 鐵膽富咸 事但拖兩腳 點都未到呢兩隊

今年我估般尼 錫菲聯 富咸 西布朗 是但三隊

到我獌都未到修狗啦

Facebook 啲傻閪球迷見修開季輸兩場就話人降班

今晚贏就第三

Mina冷靜到

記得我地都有人咁講

李城贏硬

愛記都係禁屌左邊

華dee vs 羊

#殺華迪Club

當年比利狗當超市咁買都未降

James不斷出波比左邊

Walcott + Chamberlain

愛狗又紅牌

紅埋

呢腳矛撚到

換走左iwobi連追既機會都冇

冇得追了

屌 我經理人 出咗Digne

紅撚埋

算數啦 遲早陪我踢德穴

應該唔係有心嘅

冇換走而家打少2個

嘩，呢腳踩得勁肉酸

安76吹大左

米高堅尼害死人
中堅冇啦啦鳩衝扭上去失波

好撚似holding

呢腳都直紅？

你真人肉酸好多

下一場又無67又無法國佬

當然啦

廢龍

下場冇676 甸尼 愛狗死硬

無心都紅啦

下場可以直買愛對家

有5會？

佢已經幾下係咁，上腦

從後有冇心都紅得

無李察李臣同高文影響大到

仲發咩爛炸咁樣踩都想唔紅？

唔係推低咋咩

無左高文都係個問題
右閘個替工傻仔咁

有踩到

踩住腳踭去

今年冇一隊有冠軍相

用波型英國中堅

仆街 原來今晚踢完 下星期又作客曼狗
又無三分

佢好似踢開中堅，好撚慘

搵返爺爺返嚟，出返燒，
隨時我地有得爭

臭占士好似準備出蠱惑了

似係有心tackle down但無意不過真係幾撚肉酸 睇慢鏡踩實左三四秒

球員角度覺得自己冇心

點睇得出

慘

無意傷人*

係我廠啦

開始撩事鬥非

我地VVD

準備三連敗

其實愛字頭冇左676son得番一點露雲
好易mark

點解要賣禾仔？

愛狗竇已經比人爆緊閘

條灰褲顯得占士碌鳩好凸

76唔會用

我又有廢龍 卡華利雲 占士 ings 包皮 son

廢禾依家同2+b依啲質素無咩分別

有Bernardo 同Gordon
76唔用姐

起碼到般尼先贏到

正常都係呢幾個

又係痢？

人哋睇波你就睇人碌鳩
你真係gay

3：15聽日返工 唔想睇夜半閪波

仲有咩人得閒去個冇人嘅狗竇爆閘

無傳中 無過人 純守
勁慘

佢兩個做唔到最前點

重衰撚過HOLDING / 走場狗 走右閘

占士開始行行企企

走場狗叫真係練過
愛狗依隻應該無

本身 左右飛翼
都幾好J
下場咩都無曬

攰啦，球球波都經佢先運到上去

james散步過奧燒

喺隔離睇到

依家輸硬留力好過啦

bench 能左bamford

除時德夫打右閘好撚過個新仔

咁睇就紅嘅，我頭先飲緊水睇唔清

走場狗係意假同德國都踢右閘

打少個輸兩粒點打

愛狗搞到我輸錢

中撚咗伏一開始買咗羊狗

Delph係鏝都是打閘多

都係嘅 同埋不嬲都唔係體力形

仲係榜首算係咁啦

今季有邊隊冇俾人炒鳩

新mma足球

Bernard 已經開始攰

講緊22號葛菲

占士HEA到企係禁區頂睇波

今季好似第一次出場 嚴重缺乏比賽狀態

禾地拿卡刀系

之前見佢有踢喎

公海啲猁出曬黎

寧得罪女人 莫得罪利迷

想太子返嚟跟操

pig 福

好噁心踢斷你咪踢斷你囉，臭閪利

算數啦 踢西咸都落唔到場

愛狗狗竇件通形百萬戰力好高

太玻璃，寧願佢有機會試下出國無咁多碰撞

拖肥後防又傷又停賽唔夠人 要失返2輪分先

利狗肉酸到串愛冇冠軍

Cls
啲冇咩人嘅狗竇都爆閘

好佬怕爛佬，愛狗怕潑婦

好眼睏，驚今晚西波

聽日紅假ching

深夜邊次唔係西波?

你講緊臭燒？

如果卡華利雲下場都停埋賽愛狗會點

綠日兄想領軍？

下場愛記點出
d閘全部都出唔到

係...比到空哂拿卡連腳都起唔到，
係禁區頂哭左出來

禾比落去踢

紅假都要做

小氣過啲女人

排第9了阿仙奴

踢右閘

唔啦，嘈交冇錢分

計唔計雙工?

反正都搵人去填位

是但啦都係湊夠人腳啫

唔計 教班哪有雙工

都係推post啫

果隻米啦米奴周圍辣火頭

係？ 咁我應該記錯

Siu4

要淨勝5球先上第三

想踢歐霸姐

放心! 今晚有我撐場

愛迷幾撚過癮

愛迷

根據now旁述，無心係唔使比牌

唔講深唔深夜
開季後真係有一場打得順到行雲流水咩？

禾地迷愛係時候召喚美麗出場

利愛爆閘

半個鐘前我講緊啦

佢56k

我見到呀 岩岩先得閒回你

最冇是非嗰一班竟然俾人爆閘

已經足夠啦

班怨婦煩撚到

講個笑話行雲流水既343

我係愛迷就 紅色大字 九個月 加埋夾鳩雲迪克張相咪得 由鳩得班利狗吠

今晚起身見到343我立即反達

燒不如學體波台咁直播講場波啦

好似爆完閘隻腳會拗返直

長眠啦

下次痢狗輸波應該俾人爆閘爆到暈
暫時未諗到有邊個英超post佢哋未得罪

轟

下游個堆囉，應該唔會得罪到班怨婦嘅

佢哋氣焰咁旺
你估意外輸比班下游佢哋唔會爆人閘咩

屈... 好似無post 爆閘?

佢哋成日叫人唔好爆閘
但自己班人又成日爆人閘

假利黎

漂亮進攻足球 達狗應該教唔翻呢啲足球

雲加+哥狗徒弟 踢摩佬足球

踢悶波垃圾

連佢一開始嘅恩師椰子都敢攻過佢

rugby 大戰

拖肥蜜月期已過

9981斬 幾好睇

中

你呢排好似破哂燈

都有輸既 琴晚輸一場
76呢場唔難估
連中5場盤派咁多錢 今場係要輸返
唔係啲莊食哂屎了

不過我戒左賭了

講個笑話:玩蛇睇何wayne咪認為343不能主攻囉

一定 放心都得

何蛇吹奏牙達變型343可以主攻

又黎 進攻會變433，咁點解要正式用433
唔該望下左路啦，塞哂車

今年咁快就冇人挑戰不敗

摩佬熱狗足球都敢攻啲
比你講一講灰咗

達狗蜜月期都已過

臭閪迖

聽日紅日都咁靜
Ap24

抵啦奶共

啲然家happy緊唔得閒上嚟

仆街好撚眼訓 點頂到3點

打陣機

紅日都要返工

呢場屈到

No mood to watch

有咩game 好挽

今晚贏到升上第二

[突發] 懷疑屋企有鬼，而加鎖咗喺房唔敢出去

我都有睇呢個po

我燒

睇唔慣牙羊個頭

訓陣先

狼隊個podence好勁

殺李阿

爬狗考牌

有reg 佢？

求下唔好再出伊和比

今晚係咪繼續343

U21唔使reg

rugby vs rugby

推

睇波嗰個係咪梅安巴嚟？

狼隊ng 屌那星 好波

冬天仲有冇機會reg燒

老婆清一陣買阿?

我場場都買 贏輸都買 純粹支持 無參考價值

你呢期順 跟你

狼狗都幾堅今年英超真係好亂

有啲運咁 未完場好難講
入果球對面無人標出去

vardy對我地入好多波 好事

話左狼守唔到

433

Xhaka c8 Partey

踢法見哂底

球·迷·陣！

終於唔係343

睇下球迷陣係咪有料到

有拿狗點球迷陣

見到德國旗以為係奧燒

終於433 達狗

laca！

【終於433--臭閪達】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCCXIV

開咗Po

屌你叔哥又打後備達狗

打機陣